點解Wsb 唔沽空港元

97年索羅斯係味試過咁做？

你個名

香港財政太健康

香港庫房 係亞洲最穩健又有彈藥 點沽呀
淨係明日大嶼都成萬億 唔起住攞黎同你玩都輸死你

全部老散都一齊沽咪得

索羅斯打左幾個地方都贏 係要輸係香港
wsb點打得贏

輸香港係因為俄佬za

香港政府無限金錢咁，點沽？

索羅斯已經好勁，迫到港府開外掛

唔夠波叔做

大把外匯接貨

沽空港樓啦
我好想有間屋住呀

黎生: 要返工，不了

港樓講咗泡沫好撚多年啦
幾時爆

國家隊大把水

冇佐曾生 香港仲有冇得打

早排索羅斯先再沽輸左

中共打爆佢啦

wsb 唔玩沽空

你自己唔沽？

係都叫香櫞沽啦

起緊果時沽就岩

到時自然會賣地回血
樓價平少少又瘋搶

wsb就係討厭啲人沽空質低股價
而家你叫人去沽空
你真係冇改錯名